痴撚線HKTV玩到連Baleno Giordano都可以攞貨

一早要做啦
D自堤站位置太閪

大家方便

之前係咪傳過同順豐合作，可以順豐門市自取

反正baleno girdano 冇人想幫襯

超真實夢境 HKTVMALL與中資公司